一到冬天 尤其係濕凍時 就好想攬住人

如題

攬媽媽

跟住會諗起ex
從而再記起甜蜜既日子
再諗佢係大仆街
Loop 左幾年